知唔知點解警察要搵警員喬裝示威者搞事？

點解警員要喬裝示威者搞衝擊破壞？
因為冇事發生，每日警方記者會邊有嘢講！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

pepe姑娘係我架